【立會初選】立會事實處 legco2020.com 已同步官方初選名單

確認參加初選嘅候選人資料
已同官方資料核對

分區配票攻略
助民主陣營攻立會35+

我決定用share議案黎推post
多謝幫手分類議案嘅admin，真係唔係人做嘅

FCR(2019-20)33 2019-20年度公務員薪酬調整

全體點票

贊成
36
反對
19
棄權
1
出席
57

通過

FCR(2019-20)46
開立新承擔額300億元，為防疫抗疫基金注資，以提升政府決策局和部門及其他相關各方應對新型冠狀病毒疫情的能力，以及向受這次疫情重創或受防疫抗疫措施影響的企業及市民提供協助或援助

全體點票

贊成
59
反對
3
棄權
0
出席
63

通過

郭家麒議員根據《基本法》第七十三條第(五)項及第(十)項動議傳召警務處處長出示文件和作證的議案

點票結果
分組點票 - 功能組別否決
贊成
9
反對
18
棄權
3
出席
31

分組點票 - 地區直選否決
贊成
14
反對
16
棄權
0
出席
30

Pishhhhh

巴打有料

push

呢個我都有睇，好嘢黎

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

點解個 投票分析：

最左系 葛佩帆博士
最右系 鄭松泰博士

要知名人士推動

呢個係用計數計出黎
其中一個解讀係佢地少d投棄權同缺席
而另外鄭松泰好多時都唔會跟泛民大隊投

色譜 既 X軸 系wavelength

我想知個 投票分析 既X軸系乜

principal component 你可以當係將好多好多個covariance 投射落一條直線上
sorry for 1999 唔明可以睇呢篇技術文

正想貼呢篇文

話說立場新聞出左互動功能

好玩喎

但係佢哋未有議案功能
我地有

港島區點投呀

推

岑子杰作為新東區議員選九西

港島區應該唔算難